集思廣益，五大訴求，缺一不可

Fool me once, shame on you; fool me twice, shame on me.

如何中譯而譯得不失霸氣？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Tui